我想你地陪我睇劇睇天光

緊係睇
燦爛的外母啦

屌你老味呢個尾真係好撚爛得好經典

點爛尾法

最尾原來薛家燕係男人嚟
啫係成套劇根本無外母